英超官方FB page反猁？

利物浦笑撚死人咩

樓主又盲反

正常人都反利

個21號被fake到

呢條友係向特哥致敬？

冇

入面班痢狗

反猁係公民責任

要寫入憲法

利狗玻璃心到